最難嘅選擇題🤔

劉青雲
任達華
苗僑偉
林文龍
方中信

邊個最型棍

卡士蘭呢